一人一個屋企人賤到仆街既行為

五分鍾前吸塵吸完個廳，跟住（五分鍾都唔知有無）細佬條女行出黎個廳到梳頭

同係地下灑花生殻有咩分別

嗰陣病左又多痰又咳
啊哥就扮阿伯咳痰嗰啲咔咔聲

算唔算

最仆街應該係 你想屌佢 佢又會話 2兄弟唔係咁唔玩得啊

等佢下次病既時候可以報仇

咁你又真係男人老狗小器左啲喎方丈

所以而家已經冇理佢
佢鐘意啦

將人地啲私家野當公家野咁用，仲要係唔係用少少，用多多

你都唔打扮㗎啦
分半個衣櫃俾我ok

條仆街唔知係咪個腦有事，影響到隻手放野有問題，擺野永遠都會跌
次次好似骨牌咁整冧埋人地啲野都唔會執返好
就算比佢整冧既野係我既都好，我都忍手唔執返好
到佢再用佢個枝野，用完企到直一直無再跌，但上一次佢整冧左你既野當唔關佢事，唔會幫你執返好

借錢唔還

收埋佢啲重要野迫佢還錢啦屌

你硬食？！

生我喺香港

我覺得呢樣一定有🤔就係家姐或阿妹用電鬚刨剃格勒底毛 仲要用完就咁cup返個蓋算😑

你買一排即棄個啲剃刀擺係廁所啦

買完野飲零食 過咗一日渣都冇
對於啲飯餸係咁咳 係咁撩
永遠起9:30-10.30時間先沖凉 阻鬼住哂

我嗰度又真係好空
但係佢用黎擺雜物

到時你有野要擺落去，你就要求返佢比返半個櫃你嫁啦

係咪個段時間電視唔岩佢睇？

食完嘢唔洗碗，房間垃圾桶堆到滿晒又唔掉

我渣自己is ok

點解可以忍受到，整到屋企有小強，成家人受罪嫁喎